
                      Fotografía y Banda sonora excepcionales, batallas epicas, amor, compasion, dramatismo. Un Superman supremos y un Ben Afflec perfecto como Wayne y como Batman, para todos los que dudaban de el. Wonder Woman espectacular en cada escena, yo la hubiera dado mas escenas, ami me a gustado mucho y la verda no entiendo mucho las malas criticas...Pero bueno ami me importa la mia y me parece una pelicula seria fiel y sumamente espectacular.
        
            